我係一隻雞

依排唔出煮野食post走黎發癲

d藥食哂未買

臭雞

狗巴做咩事呀

臭雞 做緊咩呀

自從荔枝角番工後，日日放工落，深水埗食豬大腸

D屎滿晒係中間

d味同腸味果然係最夾

屎味

你係咪一個人住

唔係。。。點解咁問

拍片你屋企人有冇笑你

緊係等人唔係度先拍啦